live cwb 黑旗 黑旗

唔黑旗先應該上新聞

推

走啦 唔好死守

Be water

散

CWB 班手足又set 鐵馬，唔好呀屌

push

催淚彈放彈 請be water 轉場

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰